{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041023",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=71133&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평청우산장"
    },
    "text": "このペンションは緑水渓谷が流れるところに位置しています。 ペンション内には屋外プール、バーベキュー場、フットサル場など様々な付帯施設が備えられています。 周辺には加平樹木園が車で24分の距離にあり、朝の静か樹木園は車で22分の距離に位置しています。 また、虎鳴湖は車で30分の距離にあります。 入室時間は5時からで、退室時間は22時です。 客室はすべて禁煙です。 屋外プールは夏季に運営され、フットサル場とバーベキュー施設もあります。 バーベキュー施設は、2~3人基準で20,000ウォン、4~6人基準で30,000ウォン、7~10人基準で50,000ウォンです。 バーベキュー場は現場でお支払いください。 最大人数を超えると入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 ペットは入室できず、保護者付きではない未成年者も利用できません。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、火災危険物質(火薬、爆竹など)の使用は禁止されています。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "このペンションは緑水渓谷が流れるところに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にどんな施設がありますか？",
            "answer": "ペンション内には屋外プール、バーベキュー場、フットサル場などがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には加平樹木園と朝の静か樹木園があります。また、虎鳴湖も近くにあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5時からで、退室時間は22時です。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室はすべて禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの屋外プールはいつ運営されていますか？",
            "answer": "屋外プールは夏季に運営されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー場の料金は、2~3人基準で20,000ウォン、4~6人基準で30,000ウォン、7~10人基準で50,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしで利用できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者付きでないと利用できません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損は誰の責任ですか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は許可されていますか？",
            "answer": "いいえ、火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方はどうすればいいですか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金は変動しますか？",
            "answer": "ペンションの料金はオンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 375,
        "QA": 444
    }
}